大家文宣組 過嚟幫下手

呢筆債，佢哋一定要還。